msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-23 02:17-0500\n"
"Last-Translator: teslamint <teslamint@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: luci\n"
"X-Crowdin-File: diag_devinfo.po\n"
"Language: ko\n"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Beginning of MAC address range"
msgstr "MAC 주소 범위의 시작"

msgid "Config Phone Scan"
msgstr "구성 전화 검색"

msgid "Configure"
msgstr "구성"

msgid "Configure Scans"
msgstr "구성 검사"

msgid "Configure scanning for devices on specified networks. Decreasing 'Timeout', 'Repeat Count', and/or 'Sleep Between Requests' may speed up scans, but also may fail to find some devices."
msgstr "지정된 네트워크 장치에 대 한 검색을 구성 합니다. 감소 하는 '타임 아웃', ' 반복 횟수 ', 또는 ' 요청 사이 자 ' 검사, 최대 속도 수 있습니다 하지만 또한 일부 장치를 발견 하지 못할 수 있습니다."

msgid "Configure scanning for supported SIP devices on specified networks. Decreasing 'Timeout', 'Repeat Count', and/or 'Sleep Between Requests' may speed up scans, but also may fail to find some devices."
msgstr "지정된 네트워크에서 지원 되는 SIP 장치에 대 한 검색을 구성 합니다. 감소 하는 '타임 아웃', ' 반복 횟수 ', 또는 ' 요청 사이 자 ' 검사, 최대 속도 수 있습니다 하지만 또한 일부 장치를 발견 하지 못할 수 있습니다."

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Device Scan Config"
msgstr "장치 검사 설정"

msgid "Device Type"
msgstr "장치 유형"

msgid "Devices discovered for"
msgstr "장치에 대 한 발견"

msgid "Devices on Network"
msgstr "네트워크 장치"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "End of MAC address range"
msgstr "MAC 주소 범위의 끝"

msgid "Go to relevant configuration page"
msgstr "관련 구성 페이지로 이동"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgid "Invalid"
msgstr "올바르지 않은"

msgid "Link to Device"
msgstr "장치에 대 한 링크"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 주소"

msgid "MAC Device Info Overrides"
msgstr "맥 장치 정보 재정"

msgid "MAC Device Override"
msgstr "맥 장치 재정"

msgid "MAC range and information used to override system and IEEE databases"
msgstr "맥 범위 및 정보 시스템 및 IEEE 데이터베이스를 재정의 하는 데 사용"

msgid "Milliseconds to sleep between requests (default 100)"
msgstr "요청 (기본값 100) 사이의 수 면 시간 (밀리초)"

msgid "Model"
msgstr "모델"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Network Device Scan"
msgstr "네트워크 장치 검색"

msgid "Network Device Scanning Configuration"
msgstr "네트워크 장치 검색 구성"

msgid "Networks to scan for devices"
msgstr "네트워크 장치에 대 한 검사를"

msgid "Networks to scan for supported devices"
msgstr "네트워크 검색에 지원 되는 장치"

msgid "No SIP devices"
msgstr "SIP 장치"

msgid "No devices detected"
msgstr "감지 장치"

msgid "Number of times to send requests (default 1)"
msgstr "요청 (기본값 1) 전송 횟수"

msgid "OUI Owner"
msgstr "응 소유자"

msgid "Override the information returned by the MAC to Device Info Script (mac-to-devinfo) for a specified range of MAC Addresses"
msgstr "재정의에 지정된 범위의 MAC 주소 장치 정보 스크립트 (맥 devinfo)에 맥에 의해 반환 되는 정보"

msgid "Perform Scans (this can take a few minutes)"
msgstr "검사 (몇 분 정도 걸릴 수 있습니다)"

msgid "Phone Information"
msgstr "전화 정보"

msgid "Phone Scan"
msgstr "전화 검색"

msgid "Phone Scanning Configuration"
msgstr "전화 검색 구성"

msgid "Phones"
msgstr "전화"

msgid "Ports"
msgstr "포트"

msgid "Raw"
msgstr "원시"

msgid "Repeat Count"
msgstr "반복 횟수"

msgid "Repeat Scans (this can take a few minutes)"
msgstr "반복 검사 (몇 분 정도 걸릴 수 있습니다)"

msgid "SIP Device Information"
msgstr "SIP 장치 정보"

msgid "SIP Device Scan"
msgstr "SIP 장치 스캔"

msgid "SIP Device Scanning Configuration"
msgstr "SIP 장치 구성 검색"

msgid "SIP Devices on Network"
msgstr "네트워크에 있는 SIP 장치"

msgid "SIP devices discovered for"
msgstr "SIP 장치에 대 한 발견"

msgid "Scan for devices on specified networks."
msgstr "지정된 네트워크에서 장치를 검사 합니다."

msgid "Scan for supported SIP devices on specified networks."
msgstr "지정된 네트워크에서 지원 되는 SIP 장치를 검사 합니다."

msgid "Scanning Configuration"
msgstr "검색 구성"

msgid "Scans for devices on specified networks."
msgstr "지정된 네트워크 장치에 대 한 검색합니다."

msgid "Sleep Between Requests"
msgstr "요청 간 자"

msgid "Subnet"
msgstr "서브넷"

msgid "This section contains no values yet"
msgstr "이 섹션에서는 값이 없습니다 아직"

msgid "Time to wait for responses in seconds (default 10)"
msgstr "초 (기본값 10) 응답을 기다리는 시간"

msgid "Timeout"
msgstr "시간 제한"

msgid "Use Configuration"
msgstr "구성을 사용 하 여"

msgid "Vendor"
msgstr "공급 업체"

msgid "check other networks"
msgstr "다른 네트워크 확인"

